Poly 手足唔好出學校住！

呢場係持久戰，一定要鬥長命！ 封幾日路會怨聲四起！ 我明會肚餓及要水，但暫時真係唔好出黎住，一通返車，就有轉機！ 兄弟撐住，捱到通車！

得少少訊息就說三道四

Up乜鳩呀你

推

樓主講得岩，既然吹極雞都開唔到花，就係要咁，再閑日塞下地鐵，塞下東西隧，唔搞紅隧，咁佢就要開番紅隧，開番就有救